撤回之後可以復活架

撤回之後可以復活架
三個月後可以撤回 撤回等同緩兵之計
而家拉晒 捉晒所有人 再整晒監控同信用制度推出晒
將來再推出 想反都反唔到

係，重有 23條...
基本上政府可無限復活

邊個話收貨就放圖[慎入]

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

推

雙普選

撤回就要等新一屆立法會先可以重新諮詢 , 所以新一屆立法會一定要趕走保皇狗

睇topic 仲以為係曲線問"撤回咗係咪代表各位犧牲咗嘅手足義士可以復活？"

Rip

條八婆成日講大話
轉頭變成通過都仲得